[沙盤推演] 有冇人開始覺得呢單野有機會直接收中共皮?

1. 疫情失控，數以十萬計人失去家人/親友，中共出動軍隊大規模燒屍+毀滅證據，甚至為左滅聲對只係輕症既直接殺害
2. 生還者對政府極度不滿上街示威，政府派軍隊鎮壓
3. 由於軍隊本身組成既人都有親友係受害者 (同64用外省軍隊鎮壓情況唔同，宜家你唔會搵到一隊100% "乾淨" 任你調動既軍隊)，軍隊開始反叛
4. 某某高級軍官順住風勢帶頭政變, 直接推翻共產黨統治

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

唔出奇

但軍閥割據後 最後可能都係出現返第二班共匪

雖然係有咁既可能，但中國內亂至少可以帶來一線希望

幾百人都可能可以，幾十萬人要完全毀屍滅跡唔覺做到，宜家2020年啦，一個衛星都睇曬全地球啦，再加上資訊好流通，殺左幾十萬人你估啲親人發覺全部一下搵唔到會點唸

劣質基因
比連燈狗權力一樣獨裁

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

我地要努力做野先收到佢皮
食花生 休息 係唔會成功
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

將中国列為疫區我估就真係差唔多玩完

內亂只會變成幾個甚至幾十個小國,有排都未統一得番

我覺得似春秋戰國時代 軍閥割據 群雄搶劫

唔會, 中央早兩日已經割席
事後換官再各地籌款就繼續統一到全國民心

雖然目前會發展到咁既機會都唔太大，但你話我黑心都好，都希望上面愈亂愈好，咁香港就有一線生機

你on9架？邊個要統一呀

要睇武漢乜嘢結局先知。

不過千萬人城市，都要玩到戒嚴封城，裡面肯定失控。

最完美是陳雲聯邦制

我理撚得佢地打到九彩定死全家
香港要脫支 如果廣東都要脫又未變疫區可以考慮合作

唔會 大躍進死幾千萬人都無人敢反佢
中國人奴性重到無得救
班人只會走去西方國家 走唔到就死過黎香港
因為澳門都識自保就算舔共得黎都唔收佢地
係得香港班狗官先會咁撚狗無條件接收

咁就要睇下甘願做奴隸的人們會幾時醒喇

比較似會發生社會崩解
無勞動力，出生率下降，出現經濟危機
可能出現糧食短缺導致饑荒，醫療系統失效
引致老年人及長期病患者死亡率上升
部份地區出現暴動同罪案率急升，要出動軍隊控制
導致社會進一步崩潰
外國投資者同公司大舉離開，大量國家不接受中國人入境，加上境內疫情依然不受控...

屌唔打啦，簡單啲講成個國家醫返都晒藥費
當然如果真係咁撚大獲，香港都實攬炒埋

佢唔解體邊有機會

天滅中共

真係要賭會唔會傳到好廣泛
唔係既話奴性+黨媒宣傳,好快又變團結中國人活動咁款
唔真係燒到好貼身,其他省都真係wfc mode,好似香港咁